籲勿留空間給反對派 馮煒光：將來是分裂中國的隱患

前新聞統籌專員馮煒光昨日在《HKGpao》以「 『ABC』原來是用來騙中央的﹗」為題撰文評論政事，他在文中指「反對派的民主是以『推翻中共執政、促成中國支爆』為前提的」呼籲勿留空間給派，他提到「反對派繼續獲得議席，將來是分裂中國的隱患，因為西方要分裂中國，最方便一定從香港入手，而不是北京、上海和廣州等內地大城市。為免逾10 億計中國人民生靈塗炭，特區政府理應負起政治責任，不留任何空間給反對派。因為他們是分裂中國的歷史罪人﹗」

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩

《HKGpao》中文點讀？
係咪「香港支爆」？

仲有點解要用英文？偉大文明嘅中文名簡體字呢？

咩叫中國支爆

咁取消個假選舉囉

分裂咪分裂